「突發」政府好似唔識驚，不知悔改

推

P牌推唔到

中共想加硬

推啊

Dklm

。。。

我屌！！！！！！！！！

推！

又黎，屌

準議員即刻聯署阻止佢啦

不愧為民主之母，見你平靜返少少又出招

我聞到浸味，個社會好似又要開波

push

推上熱門啊

P推無力推

好心收手啦~
放過香港人啦

輸區選就想用政府個朵直接出術街上見啦香港人

Carrie不愧為反共精英

俾條lin睇下

區選呢頭贏 有少少降溫跡象 港共個頭就撥返大個火 你話林奠唔係港英餘孽誓要攬住支那死都唔信啦
Anyway 點都要推 我地五大訴求都未滿足晒 多謝港共提一提

DKLM

中共面子問題，特區政府唔會唔上訴

有狗隻偷偷留下2個負評

777反共不遺餘力，值得學習

中共玩鬥爭,你要佢讓只可以徹底打敗佢
否則只會更硬直至你縮為止
所以人口清洗一定會再加強

從頭到尾都係令人越黎越憎中共，不愧係年年考第一，所有中共出既題目都做啱哂

不過啱哂都係要受制裁

攬炒之母

不知悔改i like 加熱熱

柒婆見街頭有啲淡靜，想炒返起

仆街 推!

政府又想炒返起個火

林鄭真係反共之母黎